巴士肥佬用大肚腩迫走美女 唔知抽水定搶位?!

美女呢？

屌你開撚完post未阿, 開完又開開完又開 , who fuck'in care?